究竟讀 law 既同學係點樣記 case

件事同個 concept 都好易明，不過要將件事記落個 case 名度就好撚柒難
Boulton v Jones (1857)

leading case 成日見到 基本上自然會記得
d 19 case就最尾一日死背

Taylor v. Laird (1856)
唔睇都唔知係講 offer must be communicated to the offeree
個概念我識，但點撚樣背個 Case 名

呀

你老尾 無落case name就C左我
仆街都唔係比人背 係比電腦背

fisher v bell

搵d 有趣既位記

Carlill v Carbolic smokeball

剩係記得 Carlill 婆婆病左要 r 人跟 contract 賠錢

屌又唔撚記得左 fisher v bell 講乜

我要 B+ 咋

我中意睇故仔
摷返佢個case summery明單案個前因後果印象會深好多

& 抄哂d case名落notepad度
得閒就refresh下memory考下記唔記得單案講咩

open book exam

Free electives ?

記故仔
基本上記得故仔個2條友
加少少mind mapping 就好易記

利申 jd

Rock巴 我知你睇緊

IVE仔學人讀law

hku ee 3844 core黎
比起law case我覺得背management仲煩仲悶

鏗哥今日CONVERSION有冇A＋

前面係plantiff,後面係defendant
名同case既性質基本上完全冇關係，佢只係話俾你聽邊個告邊個

無 溫得兩日

英文名就算啦，起碼你會見過

利申：讀緊eu law，大把東歐同希臘名連正確讀法都唔識

完全無溫過 Fuel Cell 計數個題，亂做

case 名完住背唔入
諗住背10個case入去考算鳩數